起咁撚多鏡頭，你同我講唔係監控？

收集交通數據吖嘛
點收集呀？
咪影囉
影完你點認d車呀？
AI囉
AI認到車認唔認到人呀？

有鏡頭=監控
唔駛再兜，你起呢條燈柱，唯一目的就係監控

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

睇車洗撚起咁密咩

司馬昭之心啦